吳仲賢其實有冇人知佢d 歷史，香港托派其實歷史係點

只知千言萬語係講佢的故事同梁國雄以前都好似係托派，但網上歷史資料唔多，有冇人看過全套《吳仲賢的故事》，請求分享

但以前套戲都罵緊泛民專橫，笑死

哇竟然可以係連登睇到吳仲賢呢個名
留名等玉

上網的資料都幾吹奏佢，但點解其他書好小提

以前搵有關於香港學生運動嘅野睇過羅永生呢篇文章，係講珠海事件（1969），係火紅年代之前，而吳仲賢係其中一個主要參與者：

1981 年3 月，吳仲賢因回國與民運人士串連被捕，寫悔過書後獲釋，回港後被開除黨籍，政治生涯因此結束。吳82年後加入新聞界， 89 民運後移民澳洲，94年死於癌症。

點解會俾人開除黨籍，呢篇講d 唔講d

巴打讀歷史，竟然會研究呢d